各位食左咩大餐慶祝神威敖翔今日大勝而歸?

24蚊餐 好肉赤下

不過..值得既

樓豬廢馬

三班馬王

雷神勁啲